[ 最後一場歐聯 ] 拜仁慕尼黑對利物浦2

聽晚 4：00

肯同曼狗一齊都幾無原則 不了

慕尼黑之難

第一次開post
有錯請指教

仆你個街,你都要抽居屋

邊個話我suki bb似男人樣

講我地聽晚啫
唔好咁敏感

emma watson都男人樣啦

泡菜真係好鬼正，每次正苦有難就會有班傻仔俾人推出嚟送死，好睇過戲

Philippe Coutinho has sent his former Liverpool colleague Roberto Firmino a special message after the forward's excellent performance against Burnley on Sunday.

開始拉關係

企開d啦
喺度果陣就扮大佬騎住明

唔通賣文尼然後古番黎

我都好想有得中出

上年傳過文尼去皇 一直拖住唔續約
可能上年拖舟想買佢 佩狗唔比 🤔

緊係啦
買黑人
人地blueblood 黎

但最後都入左隻黑鬼

巴西力架白少少嘅

上年決賽文尼對皇轉返右路表現好撚癲
一個踢撚哂

Post沉底

單野講咁耐
一張相一段片都未有流出過

慢慢嚟啦，牙膏式係咁

呢排俾阿奴搶晒風頭

我地弱者利係咁上下

花生價格上漲

可能係咁
明攻沙拿 暗渡文尼

但施丹走左
文尼無左內線 就簽左

有傳摩連奴去皇

開名

迪基亞
大力神
簡尼
Vvd
呢堆

如果係真
可以解釋前2日仲傳緊摩連奴
突然間 無消息

岩岩先簽完25圖 邊有位比迪基亞
如果簽迪基亞雪25圖 咁佩雷斯都玩撚完

仲要清沙狗 馬細路 大聖爺 賓周馬

驚西咩,皇多的是錢

好喜歡她

第一次開post
推得咁慢

LM

喺呢個亂世 唔夠搶口

No Naby Keita in the #LFC squad for the trip to Munich. Ruled out with a minor injury

Xherdan Shaqiri is desperate to play his part in familiar surroundings.

“I love to play in the Champions League. After a long time it has been really nice to be back playing in it. It is at another level, a top level."

上場佢都話想對拜啦
點知連波都冇掂

Kovac: "Coman is fit for tomorrow. Whether it is good enough for him to start we will have to see, but he is, in any case, an option."

似係hendo fabinho 老母
希望啦正選但應該對fulham 先出佢同米

上場未好返
今場如果輸緊咪有佢

佢屌咗高普老婆
唔好期望太高

基達無得打拜仁，咁沙短可否正選

雖然都知無咩可能，因為沙短後備落唔落到場都成問題

軒-老母=出局

又法老軒 呢個組合有冇贏過

唔係米老軒就得啦

米老軒 / 法老軒

一舊屎同兩舊屎分別

可惜基遲出唔到 打慣德甲應該有用

啦子

la打番上場水準又唔差
不過佢幾次大傷後d狀態真係好飄忽

我估打4231玩全攻陣
沙拿正前 沙短右翼 中場打法軒
高普個死人款唔似會放棄歐聯

99.9%唔會係咁擺，睇咗成季都唔熟廢中?作客大戰一定係3工兵+前面嗰3個

有咩可能

不過睇嚟都係會打三個工兵㗎啦
法老軒似乎好啲 呢排米叔真係冇態

你估打playstation咩

聽晚應該會出返瘋狂壓逼

力子 明奴 力架
短 拉
軒
1 2 3 4
龍

NO KEITA NO PARTY

其實高普好似上場出4213 咁攻力最好

但應該今場打穩守反擊多

Taa出到？

又skip中場

無基達？
喊定先 廢事聽日喊得仲勁

劇本
出米軒老母
攻極唔入,臨尾比人絕殺

定12碼沙拿射失會慘D

有12碼比利先算

痴線出幾分鐘就傷 真係靠唔住

5000萬玻璃人

應該捱住出到
唔係又要塞隻工兵落去右閘

仲要係米拿，唔會認錯

作客偷一球就出線了
中場9成係三工兵
不過沙拿呢排真係好伏

唯一睇下交屁同明爐會唔會有神來之筆

近幾個月試過作客鈀同鏝輸2:1
點得出作客偷一球就出線呢個結論

未計有無雪地Debuff

Can子正選，Dybala擺後備
不過祖記都係等出局多

reddit ace得俄文直播?
不過都好 俄文成日delay少好多

MC 有1.07
1000賺70好似好抵

小心鏝求和

祖果到做咩 睇唔到

呢啲係英超未必吹

思朗唔收腳踢到龍門甩手

因為英超球證係盲既

祖記都係打燒味咋

唔信蛆狗可以成場咁既節奏打成場 半場入唔到一球基本玩完

有思朗 文迪蘇杰 連bernardschi 都1米85 緊係燒味啦

莫拉達

真點馬體殺手？

我地文尼有雪地buff

橙

十足十FIFA 屈頭槌

其實史4有無考慮過搏遠射

做乜春兩個自己友爭頂

屌簡個份自信

錯過1.13倍

mu 主場會吹

史4可以專心護級啦
今個season好似無一隊成功入曼城3球

啲boo聲好勁

下體會仲係咁爛仔

04垃圾到

精宮

無所謂啦 你5-2同4-2 史都是要入3球

4球啦

換翻D幼幼出黎專心護級啦

屌你 廢達勁左咁多？

連續三場聯賽比人炒 上場仲要留曬力
都咁廢

有成功例子阿積士作客入4粒
不過史咁既死樣跑都跑唔到咁
cup到我請全體利迷過去睇年尾場對車都得啦

cup完你想睇曼城英超全嬴?

OK我小心D講野
不過cup到先算
成個波台一齊燈都幫唔到啦

2-0

屌啦星 牙朗又Carry
聽日我地應該都係咁

馬體殺手

Oblak已經好勁

高普會唔會
keita
hendo fabino

Keita傷咗

唔會

祖狗狂屈頭

下體會慘到

又傷

C朗啲頭鎚勁撚到仆街

However, Keita has remained on Merseyside because of a slight injury.
呢條終極水貨

4:0

慕尼黑一間Irish pub已經成為我地主場，唱撚哂歌咁。有個利球迷係酒吧鬧酒癲俾幾個staff制服趕出去

佢地仲未知聽日會發生什麼慘劇

最後一場歐聯

係利記主場？

明天的利=今天的屎4

5:0
再咁落去會唔會單場7:0

9成9波衫利記。kasse寫住如果俾tip利記聽日會贏

祖對馬體li場好緊張

6:0

時間就完啦
祖同馬體請加緊插水完成絕殺

nigga

七球，癡撚線

你好勁

班友應該忍左史4好耐
兩球12碼啊喇

唔係又補時12m呀嘛

咁撚傻仔出手推

推得咁撚明顯想點

冇費癲都7粒

題外話
恭喜史4 各項賽事5連敗

蛆記依1億真係比得抵

為左殺下體

馬體表演下曼狗果種絕殺啦
1away goal好似已經夠

馬體會輸完1粒就知頂唔住la
仲死守

明明入1粒就夠收祖皮

反朗之路好難行

經過各項刺激賽事
祖反cup 積反cup mu反cup 波圖反cup 曼城屠殺
到兩場0比0賽事

一邊入丙朗一邊入女人達，高下立見啦

其實無哥達咩
唔踢得咬都咬死一兩件啦

都係深夜閪波

我利出局是100%的事

停賽

施蒙尼on9
買女人達 利馬

經過今日MC一戰
8強有7隊應該瀨緊屎

諗唔到有邊隊會踢贏鏝

個Lemar咁廢，好彩冇買

7:0
隔嚟隊癲咗

打120分鐘

陳仔走左即刻有歐聯攞了

然後12碼互射利記熱血！出局

上年我地到底點歐聯雙殺li隊癡線波

8強抽中鏝城慘過食屎
好在無份抽

佢今場踢得好，b2b周圍都見到佢

cls 7-0

食住花生睇曼城輕鬆4冠

提醒各位聽日拜贏仲有1.94倍
出局已成定局，無謂同錢作對

加時

晉級1.85

唔會的
聽日德甲一哥會幫佢對唔知十幾弟復仇英超球隊
閒閒地買住14比0先

Feel到今晚輸波又比人爆閘

Liverpool goalkeeper Loris Karius has asked FIFA to take action after it emerged that Besiktas owe him four months wages.

痴線牙朗勁到

鏝唔大炒先係新聞

唔俾人工就可以派膠？

陳仔好就好在呢樣
要爛打佢有
要佢帶波推進又有
而家係我祖仲成日入波

單場7粒

特登整衰隊波

Besiktas have not paid the wages of numerous players, including on-loan Liverpool keeper Loris Karius. Karius filed a lawsuit in February for non-payment of 4 months wages & FIFA gave Besiktas 10 days to pay, but their time is up & FIFA may punish the Turkish side. [@BILD_Sport]

@cfbayern speculates Besiktas manager Şenol Güneş publicly criticised Karius due to this dispute & mentions Gökhan Töre, who complained to the Turkish FA & was then immediately dropped. Other stars such as Ryan Babel & Pepe have already left.

勁過件玻璃keita 成倍

原來無端端屌model係因為冇出糧想屌走佢

真係3:0 點解唔買

Klopp says Liverpool need CL money to compete for top transfers

“It is a money throwing competition and we have to be in it as long as possible because we have to improve the situation for the club. It’s not like we always ask people 'Do you have some money? Do you have some money?' #LFC

屌你老母fsg

之前有篇報導話簽邊爐同續陳仔係差唔多價
其實到而家我都係prefer簽邊爐 始終係純正防中
而家邊爐都越踢越有貨

反而望穿秋水既keita真係
今次作客德國仲要無黎 上場踢左一陣咋

Keita一打得好少少就冇得出 而家仲要冇啦啦傷撚埋

之前d人笑鳩陳仔 叫佢躝去祖做後備

非常正確嘅打工心態

佢首回合踢得幾好 應該係啲隊醫廢上場出完又傷

乜撚野
上場零比零
今場作客偷到一球唔係出線？

佢應該指太保守偷一球嘅心態會搞到好似輸曼城個場咁

對city 上半場salah mane 好運少少就領先la
D 運用曬，冇計

曼城應該全勝

決定每一場都買曼城

Model搞到咁 對面睇怕都唔會買斷 下季返黎賣波衫算啦

撚有人印佢咩

打籃球嘅都唔印佢啦

佢退休算喇

牙朗

轉行把啦

keita又傷

【艾利臣眼中的隊友、領隊】

高普帶同艾利臣出席歐聯賽前記者會，他對球隊的隊友和領隊有如此看法⋯

艾利臣看雲迪克：「球隊陣容強大，有很多好球員，當中雲迪克更是非常重要，他帶給我們堅固的防線。無論是防守角球或死球，他也顯得自己是重要一員，能夠在次回合得到他復出很關鍵。」

艾利臣看法賓奴：「法賓奴在中堅位置應付得好，但絕不相同。他是一個出色的中場和一位好的中堅，他能應付多個位置，那麼當然是老本行是最出色的。」

艾利臣看高普：「他在球場外是一位歡樂先生，在球場內則非常專業、認真，對足球充滿熱情。在球賽上他為我和隊友帶來鼓舞，這樣很好。」

「他是一個很好的人，對待我們就如兒子一樣，無論是更衣室內或職員們，他也一視同仁，這令他成為我們眼中的特別一人。」

放米走留佢後備

有早知 冇乞衣

叫佢返黎做sales賣呀

去中超

c蒙尼近年好似已經冇乜突破

個教練開頭都撐佢
撐撐下都頂唔順

Model份約唔係一定要買斷咩

不如話鏝主其他

比錫達斯係咪之前同pepe解約嗰隊？
仲要pepe幫手出糧

放完水都要我地崩盤先追到架

劇本黎

鏝一早就寫好劇本
有利或崩盤

利式

今晚出局實俾人抽英超之恥

can帶領祖入8強

準備潛水
肯定有排抽

成個公海抽利po

【有汗出無糧出？】

據報比鍚達斯已經四個月無出糧畀卡列斯，所以卡列斯上個月已向國際足協投訴，希望可以晌當時嘅十日內收到欠薪

結果當然好似亞視咁，無錢收繼續畀人拖糧

好仆街，原來拖糧想唔交數趕人走

比屌卡投訴即刻公開屌佢

如果真嘅話都幾狗
仲話人有問題，原來想唔比錢

比教練串完廢就即刻爆料 仲點留隊呀

上個月已經投訴左

咁做義工守龍黎講model都算係咁

個教練同球會都算賤格

巴錫達斯：球會比機會你學野 唔好計較人工

話哂都土超大球會 估唔到都咁

呢次撐model呀 無糧出開工仲想我幾落力？

好心山齊士學下屌卡啦
一樣冇出糧，一個場場正選，一個後備睇波

已經約咗經紀聽日睇樓，另外剩返小小錢會買隻遊艇

同支超不相伯仲

無糧出比我都hea踢啦

真係冇理由四枝英超
德國全滅概
今晚做都做畀拜仁

仲要karius都已經好用心踢

個人覺得熱有機會冠軍

8強邊隊對到鏝都慘過食屎
真係得疤袓有得打下

過埋今晚，3隊英超晉身八強，英超都叫有交代啦

開隊祖疤比曼城拖下佢後腳都好吖

上年決賽前印左佢加歐聯3寶

250真係比哥狗教到好勁

今年8強隊隊硬野

仲敢唔敢著出街

諗起嗰晚對般尼，高治入場Anfield 拍手歡迎佢，無印象仲有邊位前利子有同樣代遇

【高普：歐聯獎金很重要】

利物浦上季在歐聯賺得 £72M，高普認為這筆資金對球隊增強實力上非常重要。

「我們當然要在歐聯裡晉級，這為我們帶來更多資金去為球隊不斷增強。當我們打敗拿玻里晉級時，我不知道實則金額，但我知道那一場的勝果牽涉很多收益。」

「當然獎金不是在我們賽前的目標，我們只求晉級。這是一個牽涉巨額金錢的賽事，我們當然要盡力參與最多賽事，令球會有更多收入、增強實力，不是市儈的想法。現代足球要為自己賺取最多金錢，歐聯便是其中的方法。」

「若成功晉級，這是最好的一夜；若然不能也並非世界末日，但我從沒有過一秒認為會不能晉級。」

下場巴布可能都會

Shelvey有冇

間接講老闆唔科水，要錢就自已賺

「若成功晉級，這是最好的一夜；若然不能也並非世界末日，但我從沒有過一秒認為會不能晉級。」

賽前9 up定。帶定頭盃

真。勞資糾紛

有汗出 冇糧出

之前gj 有好似
shelvey

9UP唔洗本

最後大部份資金都係落老細袋 賺到錢都唔=有錢買人

佢講事實
歐聯獎金很重要
入唔到8強 代表要賣人畀錢老細
入到8強4強 淨係畀錢老細唔需要做人蛇集團

Liverpool Still Keen on Piotr Zielinski Despite Midfielder's Intentions to Remain at Napoli

即係唔會簽

7:0係咪痴撚線

準備好被爆閘未

拜仁傷停問題嚴重 高文艾拿巴要紮住上

C朗屈頭真係好屈機

讓隻腳都然
怕咩

好似fifa咁
今集fifa好撚真

笑左

我地熱刺同阿仙奴都係咁啦

利D作客成積 打紅星都輸，何況拜

準備潛幾個禮拜

當年千幾萬都唔肯俾

準備着草去南美

一傳一頭就有 跳到又高 捕位又準
真係好鬼癲
4倍無買唉

利今晚如果打到上場對般尼既表現 都可以一戰

30幾歲體格仲咁fit真係好癲

整定幾張著草gif未

又燈

你今晚即討唔講野ok?

佢同美斯真係怪物黎

今晚做假利了聽日唔使返工咩

《米蘭體育報》記者 Mimmo Malfitano：「高普非常欣賞恩斯治尼，但要說服拿玻里放人，一直是件難事。這名意大利國腳的合約還有 3 年，拿玻里主席迪羅迪倫斯亦幾乎無意賣走他。當然，如果恩斯治尼向他的經理人拉奧拿提出離隊的想法，轉會一事還是有可能發生。」

有冇迷軒黨逝着草？

3年合約
拉奧拿

唔賣主力點會買

迷軒黨係唔會著草㗎
我軒光明正大

宜家喊曬佢
今晚出完局就可以不帶眼淚地去翻工

神軒今晚可唔可以好似牙朗咁lead住垃圾利

今晚起唔起身睇出局好呢

最後一場啦

見證6點幾被兩曼球迷爆閘瘋狂恥笑一刻

Lead住垃圾利頭dupdup上機

【小將歐聯出局】

迷你歐聯十六強，Bobby Duncan 入波，但在互射十二碼階段射失，利物浦法定時間賽和薩格勒布戴拿模，但互射十二碼 3-4 落敗出局。另一射失十二碼球員為 Liam Coyle。

互射十二碼片段：

我軒

今晚都會一樣

今晚可能一樣bobby入波，但一樣係輸左

OG

佢短啲定沙短短啲

沙短又粗又短

被問到支持利物浦還是拜仁慕尼黑晉級時，哥帥就站在舊球會的一邊，他說：「英國人，不好意思，我想拜仁晉級。」

緊係啦
打隊重整期波點都好過放利入去搏
加埋英超又唔會再輸 你出唔出局哥狗都100%4冠的

哥狗對高普有陰影

希望鏝八強唔好又抽到英超隊
想睇下佢打巴祖拜可以炒到幾多

買文迪斯啲人好過死肥佬啦

li樣真

So does Klopp

唔覺得要買呢d big name
翼位真係可以收所wilson就夠
加埋力子都兩個後備
買多個第二中堅，兩閘後備好過

中鋒位要買多個冒起既新星輪替

誤會左高daddy啦

FSG

今晚賽後記招:

klopp: we are unlucky tonight。Now we can concentrate on fight for premier league title

鏝城呢期次次有親啲威水野 都比其他更加話題性既野cum晒
完全比人wfc
上次kepa 今次丙朗

蘇蘭基成唔到材好可惜

一來鏝城依個班底依d野expected
二來唔夠多人出去吠

bobby duncan

就算鏝拎英超都會冇人理，掛住抽垃圾利

當年都係追住獌黎抽，無人理鏝

鏝城攻力咁強 黎緊真係全勝 或者最多和一場
點解我利會遇到咁強既對手

西班牙《每日體育報》報導，雖然高普曾多次於公開場合上，讚揚巴西中場古天奴的能力，但事實上，這名利物浦主帥認為此子並不適應高位逼搶的戰術體系。故此，當利物浦順利把古天奴賣到巴塞隆拿、收穫一大筆的轉會收入後，高普的感覺的正面的。

利狗掉晒英超既假

1:1
2:2
2:3

英超之恥

咁都有負皮

話灑都係打拜既 德甲一哥wo

德甲一哥強姦英超二弟

有3隊英超啦，都要比返少少面子德甲嘅

Respect 拜
最緊要有場好波睇+無人傷

早幾年咪5隊西甲既，8強死淨幾多隊

Sell Salah mane

250 好似好勁咁
但係入球好似仲少過交屁同水貨

其實同salah數據同級

Mane 係佢地之上
力量高一班

嘩屌幾時上番第1架

早排多仔係咁失分 同樣崩盤

幾時先有個c7級幫我地力挽狂瀾

我地有M7

k8

係M10

睇到, 多同利一樣和波
拜就連勝

拜=鏝
多=利

多歐聯已出局
利今晚

you will never win again

收瓜wilson，買返個攻中，後備左右閘
如果清得走懦夫就買返個後備中堅

回收Danny Wilson點睇

你唔係覺得會用呀嘛

又做下一個沙短？

睇錯 以為 Harry sor

今晚最好1:1打和

大家唔以為我鳩up
1:1呢個波膽係馬會最熱嘅比數

暗黑兵法 出老虎
輸左有藉口

唔好以為佢做唔出

仲記得一月對鏝 懦夫一個推翻哂成隊既努力

點解利物浦賠率咁撚高

正路啦客場 呢排利又咁柒

盤都有 1.72

Underdog

今場入到波和波同嬴波冇分別

文尼見施丹返皇 今場會冇心機踢

入1球之後死守
90分鐘比人反cup1：2

Or俾拜入一球先
跟著89分鐘俾文尼撞射入網

"There no 5 cbs better than Lovren"

"I am one of the best defender in the world"

但繼續踢歐聯先有藉口聯賽失分

今季10場都出唔到好似

今晚應該初段失波 然後下半場一開追平 75分鐘再失出局

其實身為一個利迷 寧願出局 博英超算

現實：兩樣都唔會攞到

咁點都要是但博一樣 博下都好

放棄歐聯唔代表搏到英超..

文迪斯不嬲當利抬價部

駁唔到

利其實好少同呢兩條友合作
邊爐算係同文迪斯打開咗友誼之手
差d第一次交易就撻Q

邊爐is禮物

Neves

4大雞胸已習慣

兩頭唔到岸

加埋神話係咪空中制霸

好記得佢橫傳傳失搞到失波之後狂打草地

據報導，拿玻里中場施連斯基（Piotr Zielinski）的名字，再一次出現於利物浦的收購名單裡面，但有消息指出，這名波蘭國腳正接近於短期內，與安察洛堤的球隊完成續約，預料此子今夏出走的可能性不高。

【拜仁教練：小心利物浦】

拜仁教練尼高高華賽前被問及利物浦的威脅時，指：「我和其他教練都知利物浦在攻守轉換時是最強的，假如你疏忽了其中一位攻擊球員便完了。我們現在說的是利物浦，不是一般球隊，是頂尖中的頂尖，是歐洲球壇中最好中的最好，在世界球壇中亦是。」

領先緊6-7分個陣我同意
屌你依家反輸返一分
搏英超隨時兩頭唔到岸

先唔講呢個可能性，Kloop從來都唔放棄歐聯，甚至歐霸

佢都冇攞過，梗係唔會想放棄啦

咁佢都未攞過英超

唔好吹水料重提當事實

文尼訪問有講話成單野都係吹水料
傳到佢要同沙拿 費明奴 講「放心 我會續約 傾緊啦」

所以佢全都要架喇

歐聯打多場就多啲錢
對士氣又好啲
點解要放棄
你而家出局下季買人留人都成問題

今晚就出lovren同moreno
後排攻擊你， 睇你點防

攞過兩屆德甲

你同緊ab定vvd講野

個人認為一早傾好
係FSG on99要留黎沖喜

基達傷左? 好似連場都無落過....

利記d球員個個都係未打先傷
Eg 老虎撚

遺憾的是我們打不贏德甲一哥
仲要兩隊英超都大炒德甲球隊，德甲一哥肯定會黎報仇證明德甲不是垃圾聯賽

仲有
唔好諗少條戰線班友表現會好d
一諗番之前放假去叫雞之後概表現

比人睇死打防反

叫咩雞
集體搞基就有份

好喜歡他

好想去旅行

最憎

why

因為要番工仲要ot學到好多野

想去閪班牙
但上網睇佢地英文仲差過台狗

重點:返工有肥婆

依隊西波俾唔俾佢抖係冇分別的，倒不如以戰養戰好過

平價執咗件17-18第三作客橙衫返嚟，大家建議我印邊個好？

要好多 $$

你有30k

VVD/ LOMO

平有平去啫

浪費錢

M18

利物浦加荷蘭2用

好想有女朋友

印咗老母啦今季，我都諗緊將軍

朝聖都浪費？

3:0 !!!

拜贏咁少？

有將軍好難輸多過三球嘅

巴你太少看海鮮利了

AB 玩波輸一球 馬貼前場扭失又一球 TAA防守隱形再一球 3球差唔多

大家點睇陳晚垃圾沙拿單刀唔入仲要倒輸個反擊

TAA俾對面Gnabry一拐就過，之後射近柱Alisson封唔到

今晚睇完大埔輸波再睇利記輸波

三工兵中場

既然聯賽都已經話唔到事
做乜要放棄歐聯

等仆街

踢得唔好 都係要屌

And so sally can waitshe knows it's too late as were walking on by

留名等睇今晚排依個陣：

Mane-Firmino-Salah
Wijnaldum-Henderson-Fabinho
Robertson-VVD-Matip-TAA

踢得柒俾人踢出局一回事
但可以嘅話俾班友拎多啲大賽經驗都好

肯撚定係咁

朝聖另計
利申：未去過 覺得去一次都好貴

未grad?
我都係2000
儲錢好撚辛苦

屌你地成班友扮窮撚

家用比幾多？

所以今晚可以有轉機嘅位就係老母可唔可以再次肚痛，或者軒儲夠氣射滑翔衝力射球未

或者上季既沙拿返返黎

今晚正選有米拿既話輸硬

應該又軒米母
如果係咁我會熄機

最正路應該係邊母軒既
高普一定係搏和波晉級 好肯定

道理上應該係軒法母嘅，依三個狀態最好

沙短係咪兩個月無落場喇

上場休息，出硬wo

起身睇陣容
唔對路就訓

唔係唔鐘意米拿 但佢今季d效率真係跌得好西利

又係廢中啲死人度縮數

唔會啦，依啲大戰要入波或者先開紀錄都會係文尼，文尼成日入埋啲打破困局或者救世嘅波

作用王

基達真係一件廢柴來 又傷 又話自己識打拜仁

靠佢就死得啦 好似打左好多場 得一場贏

尤其今季廢中改踢負碌足球，場場波都妹下妹下咁，我印象中唔少場都係靠文尼入波先，之後先易踢啲

100%

話晒上年決賽陣容,比小小面

皮幾啦 值得嘅
我都係去得一次咁大把

我比三千加電話上網
儲到4千咁上下

好撚貴

原本我月尾去英國，諗住兜過去，但係波飛仲貴過謝隊farewell過次，放棄

又又人偷偷mon po留下負評

去唔成英國喇

同班fd去飲酒，去咗間獌bar

上年作客羅馬又係靠文尼開紀錄先
去到最尾差啲出局

唔怪得比稅佬恥笑

點解

仆街病病地 依家訓教
陣間4點起身

得7個鐘左右訓覺

Post有答應啦
做假利

唔睇了
聽日八點半上堂之後又返 part time
啲 assignment 而家都未做晒

咁唔係走堂仲好咩

之前讀u試過返pt朝8半晚6 再上夜晚七半堂 攰到訓著

ALL IN左拜仁平半

睇完再訓 聽日返2點

只要有人肯share assignment answer

各位手足
有人好有心機逐個負評

正想講好似返工時間已經一路負評緊

瞓覺，準備四點起身哭波song

亞主盃好似未有一場0:0會唔會...

勤力

唔驚啦，過幾年應該有得考解放軍

做乜咁讚我

睇完返工直踩到聽晚11點，跟住仲約咗人飲酒

份嘢好簡單
不過好重覆性

冇計啦
頂埋佢

覺得今晚會射12碼

睇完緊係射波啦

]

做公安

千奇唔好

大家準備今季最後一場歐聯啦！明年再見！

出門口都未踢完

輸撚硬應該係咁輸法，大家點睇
文尼 ✓
沙拿 X
法賓奴✓
軒達臣✓
沙短 X

明爐都無份
竟然有軒
想睇佢又飛機呀

有自信老虎

今日之後
提早放假

劇本係咁寫㗎，懶係隊長有重責射第四第五球咁呀嘛，同埋明奴有力子做後備，有唔細嘅機會加時前已經換咗

去英國番full time?

軒唔會射

即係頭dup dup咁同班後衛一齊唔敢望龍門咁樣？

主場都入唔到波 作客想入到拜波
係咪short撚左

有名你叫笠水軒
對曼城決賽咪冇射囉

認真taa vvd同ab射都唔覺軒會射

咪撚加時呀 加時即係又0-0

希望今晚唔洗加時，要訓教

咁撚大頂高帽

邊個撚樣逐個comment負皮 我屌你老母

我睇左
但係無backup
估唔到咁快比人ban左

我都係

真係有裸照?

冇睇到

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

估唔到佢會咁快del想睇多次都冇機會

但真係好正

依個黎

好難加時

開波一分鐘利雲GOAL!!

想和波就變輸

利po有冇rock撚？

無啦啦發燒反胃
唔通我好緊張

痴線我句野留左15秒就負皮左

等比清祝你快啲康復

咁都兩個負皮

鍾意math rock

Me 鐘意britpop indie 同progressive rock ,metal都啱
有聽過Chon?

馬撚要搶口到幾時

梅拿出到？

潛艇準備

出唔到 佢個腳直bam兩定三場

咁咪幾好,無人煩到我地

痴撚線，仲爆緊閘

英撚條中場線
幾乎全部工兵

Britpop我普通，最鍾意係arctic monkeys但都唔係舊時oasis, blur, suede個隻味道
Progressive 都係聽過大路既pink floyd, king crimson個啲咋
Metal直頭唔係我個味，DT NIN算係會間唔時聽下
Chon有，但我個人偏好亞洲band多啲，感覺係細膩啲，toe lite tfvsjs都有長期loop，仲有post rock既mono, mouse on the keys, world’s end girlfriend

其實英撚有邊個有創造力,不如學利咁3工兵,分邊,比丁力爆算啦

Cap定比你哋到時binc用

好開心利po有rock 撚
我都好like am,佢六隻album好似見證住一個男人嘅成長咁
Britpop主要鐘意blur多，oasis the verve ok但suede嘛嘛
Metal 我算weak,聽開metalcore同旋死，trivium ,all that remains ,bfmv metalcore
青like 唔like Radiohead 同muse ?
好多band我都like,我算聽得雜

Kyle,你仲喺利po潛伏緊咩係咁負皮

blur 魔鞭

有冇去九展睇live

無
但純粹因為係香港做呢隻碟而支持

唔識佢 邊隊球迷一陣就出局 等下季

已經好眼訓

有4粒鐘

猁今日半場2:2

好欣賞ching你咁鍥而不捨係波台bin 鳩班獌狗

Totally no mood to watch
比D咁既對手利
半場輕鬆輸三粒

唔阻你地傾波

AM十幾歲fing住聽到宜家廿鳩幾歲睇住alex turner鳩unun咁唱一齊大咁真係聽一世了
我就比較鍾意blur同suede，兩個主音都勁正
Metal既話太重型我唔多掂，啲旋律係好多好好聽好似DT同台灣閃靈個啲咁，但偏好簡單樂器演繹多，好似閃靈早幾年隻失竊千年真係聽到射
Radiohead我ok呀，但我鍾意個啲都係比die hard話pop個幾首fake plastic trees, high and dry個啲，muse 2007黎香港我有去睇好精彩
其實我唔係rock撚，廢青太得閒乜都聽下，整體黎講最鍾意既音樂應該係jazz hop chillhop lofi個類即係nujabes, uyama hiroto, dj okawari, jdilla個啲，所以band都係聽post rock, math rock比較多。

可以一齊傾傾

阿利互含聯盟重組ok?真心欣賞你地有骨氣

Am the strokes slowdive mew m83 beach house antlers monster movie the national the radio dept Radiohead smashing pumpkins sparklehorse arcade fire bloc party girls kings of Leon Mogwai pavement smith western vampire weekend
呢堆我都好喜歡

Btw I love nujabes too
之前係日本買咗 love sic 隻碟 正到

睇黎清like indie band多
Strokes都好正，玩啲野懷舊得黎drums 個part又發揮得好好

米拿果杯利賓納

無啦啦出埋風懶
今晚都係唔睇穩陣

睇完射波最好

上次打曼狗又返夜.. 今晚打拜仁又返夜
我會係電腦前面幫利打氣..!!!!!
同你地吹下水等收工 你問我答

welcome to Japan果隻碟
you only live once

有冇女同事

訓先

有 不過好多都係老母級呀姐, 今晚拍一個30歲左右既, 有個4歲既仔定女
算係侯生架啦

Reptilia,someday 12:51 Tap our

同職級既都有D 20零歲既. 不過全部大個我, D護士就正常樣
唔會起機的

我都有不過係white noise買既

Btw搵出黎影既時候見到dj okawari哩隻compass我原來買多左隻，大家有緣有無利子有興趣收留？我免費送

Oasis Blur The Strokes Muse呢埋以前成日聽
而家聽Prog Metal 同Instrumental
Periphery, Polyphia, Intervals 同CHON 呢堆多

估唔到咁多chon同好

cls 咁夜仲有人負評

你係咪有食物敏感，

我女友試過比佢屋企係咁質佢食海鮮之後狂出風懶

半夜三更都要負皮,真係咁大仇口?

早日康復
細個食完兩隻蟹風懶痕咗幾日

獌狗敢唔敢挑機

係咪kyle條柒頭黎

好似24小時都見到你 你唔洗訓?
迷軒

準備瞓啦

就嚟2點 瞓唔瞓好

唔訓啦,吹下水.. 訓左唔會起到身.

應該啲感冒起 又比野咬左黎
痕到訓唔著

有女

我都有

Day off

訓唔著
喺兵營俾人訓咗我平時訓個張床
返唔慣

新加坡兵營好似好自由咁？

我個兵種自由啫

早安各位

又要買1日now e 睇

點解happyjai好似失左蹤

唔直接搵link或者live score頂住先？

好耐無用sopcast
部電腦係廳

好似delay得多 又疾

Wilson條女 條眉好怪

之前買左apple轉插器
駁now e 落電視睇 依家唔比用

成日都唔知買唔買一日歐聯好
利申淨係買左英超

用notebook 駁

上次買左 0:0 屌
不過都係貪佢方便 手機係床睇 又廣東話 又唔太疾
同delay無咁多
我都係買左英超

英超老鼠屎大戰德甲最後希望

無notebook
本身ipad駁到咖 世界盃果陣 駁黎睇

Now有得買一日？

好驚輸波

Now e 7x$

我聽日先off, 而家返住工覆你
仲有5粒鐘就收工啦

輸咪輸囉
聯賽唔好輸就得

Whatsapp sd唔到相

我上now個網要88
好貴

如果唔用電視, 上livetv.sx 用acestream/ sopcast 都得呀... 不過要電腦/手提電腦

買左2場0:0 過關

Diu fb死左
依家入唔到now w

愛我別走 如果你說 你不愛我
不要聽見你真的說出口
再給我一點溫柔

落樓買灣仔碼頭水餃食先

好撚慘兩日冇瞓，我瞓一陣先啦，陣間起身再吹水

死啦 一到呢啲時間等深夜西波就亂諗野

nowe大唔大delay?
如果算快既都想試下買一日
話曬最後一場廢事咁大delay無癮

好似30-60秒

成日比球探搶先一步

所以凡是上網睇都會避開連登

買返黎煮..有排都無得食.. 你整咩汁食.. 煎餃配辣汁

好喜歡她？

呢樣真.. 好多人睇電視直播好鬼快... 明明人地控緊波,留言已經goal左

咁貴仲咁大delay

就咁烚咋

俄文直播好多時候快過馬會一兩秒
不過要自己搵旁述

隔咗咁耐冇啦
只係覺得自己以前好多嘢處理得唔好

acestream 呢排無咁大delay既都好低fps
睇到好辛苦
唔係話同電視/球探咁快 30s左右其實都ok

點個辣椒豉油, 你落D雞粉有味少少

聽日宵夜去買個煎餃加辣汁, 又整返個尖椒皮蛋小食, 再加罐健力士大黑啤

今晚邊個講波

何蛇

#LFC line up v Bayern: Alisson, Alexander-Arnold, Matip, Van Dijk, Robertson, Milner, Wijnaldum, Henderson, Mane, Salah, Firmino.

何輝？

無 當我無講過
me 9up

Diu 米拿？？

有冇link

笑撚死

買定0:0都得？

好撚野 預左係三防中 點估到邊爐都唔出
直接出最撚勁既食屎三工兵中場

bino

真係次次大戰都米老軒
使唔使咁淆

利子們又成功預測daddy排陣
我利一條心

Now e順唔順
都係想用一次
見到個陣都估冇下場

到時send

又軒米母

米軒母 啪啪啪 米軒母 啪啪啪

屌唔出bin no
近排咁撚勁

睇完個陣 訓得

應該悶到仆街

測錯左 無bino

高普你又發乜撚野神經
米拿最近差到咁 都夠膽大戰出佢

個人覺得beIN sports抵屌過nowe

希望同la子一樣賽前低估

行梗落街買宵夜 見到呢個陣 即刻無胃口

又軒米老 上場拉子踢得好又冇 又冇binlo
廢中好波

啲態幾差都照出

米拿下半季收晒皮都仲出

投降啦唔踢啦

屌你老母高柒普

又出廢中場

阿啦巴竟然趕得切

70分鐘拉子沙短80分鐘史獨

軒米母

邊爐依家咁重心都唔撚出

有冇腦

又米拿老母神軒
未贏過咁濟 出親都係保守場場博和

軒明明推返上半格唔洗打防中夾冰爐打得好好多
依家又推返軒落單防中仲要出無態米拿
廢中係咪弱智
有種好似上場開波前屌出啦子咁一巴車落我塊面

中場0進攻力
又可以睇前面三件鳩踢

米軒母

唔撚明 米拿同軒出一個咪算 係都要出哂兩個
應該唔輸都唔換沙基利
F3 lalala咁fit 2個都bench
冇啦冇啦

睇死高普都係用三工兵拖到70分鐘, 想守和...
有咩理由出米拿先...無可能...fabinho咁fit又唔出,我屌你咩高普.

次次想搏和都係輸
仲要今季打唔起超頻足球都出三工兵

買定2.5入球細準備收錢

軒米母好似順口d

點會出米拿

真

廢中唔出邊爐又想玩乜鳩呢

比拜456啦

張圖環保到

真係上年個陣

拜起碼都炒3粒啦 豬死你啊手足

真係好撚on9

Happy jai係你？

玩撚完

Fb死完未

係都豬廿蚊啫

no la 我係沙娜仔

頂唔順訓先了，又三工兵

你係傻仔

啱啦 最後一場歐聯又係呢個陣

上年都係
傳統黎

又skip中場 又唔出邊奴 次次都係對大巴隊先夠膽出邊奴 希望廢中真係有佢既戰術理由 好想睇餓波既沙基利

打少咗 正想講係上年最後一場又係呢個陣

老老豆豆又要靠文尼
米拿落場作用都係拉邊斬 完全無意思

如果懦夫冇傷, 個陣同上年決賽唯一改變係AB換屌卡..

買啲人返嚟擺..

下場邊爐聯賽冇得出，不如一早放佢渡假啦

懷疑廢中係巴西fans, 當三差擊係大細哨李華度咁用 唔洗踢翼
兩閘就當卡路士卡富

哎，又諗住-6足球，一球到尾

又m7

好似有得出 後半季無五黃呢回事

同樣是羅拔臣，對自己冇信心？

軒米母
尻普

又出佔中三子

希望呢次一樣燈到我米踢場神來之筆啦

基達無隨隊咩？衰咩後備都無

傷咗

衰唔出場都傷

我對jelly仔一向都好有信心

黨報為三工兵中場護航 睇哂全文 三中場係幾可靠既 只限主場lor

對般尼就話有得燈下
對拜仁真係輾壓垃圾利條中場

召喚神秘力量

屌係喎比now fake鳩左

我對jelly仔比Gnarby 爆閘一向好有信心

有預感又捱眼瞓睇西波

召喚成功 去左幫拜

屌 佢唔整返fb我用唔到now e

八十蚊molamola

diu你班友

我利首創三工兵陣式

又係我利發揮佢underdog最佳潛力嘅時候

underdog對面攻力

3工兵

BeIN 118

無左80蚊仲要挨delay睇西波 清好橙

擔心條中場好過

穩守突擊

無用fb好耐

對面巴狗好似唔多like 古天奴

正常啦
唔想見到佢添

只可以講條路自己揀

有冠仲想點

又三工兵,希望啦子下半場有得踢吓
力子隨時係奇兵

想出沙短多d

等多幾年囉 美斯唔踢果陣佢應該會上位

乜都唔求 輸可以輸 但唔好傷

都咪話，今季巴塞可能又三冠或者雙冠

點解fb ig都搵唔到正選名單

屌拿聲

根據 James Pearce，利物浦正在與卡列斯嘅代表對話，因為佢正尋求解決同比錫達斯之間嘅爭拗。

現時外借往比錫達斯嘅卡列斯，就欠薪 4 個月嘅事情，向國際足協作出投訴，要求佢哋採取行動。

佢喺上個月作出投訴，但係過咗 10 日嘅限期，事情仍未解決。

利物浦知道事情發生並向卡列斯提供緊支援，佢哋與所有外借嘅球員保持緊密聯絡，如有需要，會提供協助及支援。

利物浦方面對於卡列斯近日被猛烈抨擊感到困惑，並且相信呢位德國門將受到不公平對待。

比錫達斯領隊根尼斯喺上星期，球隊擊敗 Konyaspor 之後，對卡列斯作出抨擊，話佢一直都有啲停滯不前，缺乏動力同埋熱誠，並聲言會棄用佢。佢話：「佢係有天份嘅球員，但係呢次外借並唔成功，同埋我哋宜家有問題喇。」

考慮到個外借協議係為期兩年，並且冇解除外借嘅條款，卡列斯一直都長居正選位置，利物浦相信，比錫達斯方面咁樣公開質疑卡列斯係奇怪嘅。

卡列斯今季喺 22 場土超聯賽，有 21 場正選上陣，並且喺 6 場歐霸盃分組賽中，佢踢咗 5 場。

比錫達斯現時喺土超聯賽排第三，近 8 場不敗，現時領先宿敵費倫巴治 16 分之多。

呢次欠薪嘅爭拗令到卡列斯喺土耳其嘅將來成疑，但係現時並未有傾過要縮短外借嘅時間。

朱西伯格啲野死曬
IG Facebook WhatsApp

la 子出先可以推 press
下半場先出其他人根本冇力迫

待笑

人少少放定link先
拜對利

順便放埋巴對里link，比有興趣的巴打

以為會出法賓

想睇法賓沙短

啫哩執邊有粒星嘅？

黃牌就停 所以上場歐聯踢得好屎

笑不出

仆你個街 真係虧撚左fb
落床開電腦睇算

睇拜456了

on9仔全部用一樣ser
咪撚買埋twitter

有無巴打有SOPCAST LINK?

求最後一場既link

推+1

上面有

列貝利儲埋體力踢一場一樣好勁

各位真利子早
求link

碌上D啦

有冇巴打有acestream?
我做左真利啦

真利

咁既陣訓得

睇慣左邊爐踢波
冇啦又唔出

仆街，老母軒米？呢個組合咪.....

應該係瘋狂逼搶陣

條中場

qq點名時間

acestream://a08240382444c64db497852b0583b2818802396b
try this?

[url]acestream://e5de3d7dbcc8f76c396a195ef99308a6d77e0d20[/url]

睇緊呢條

thanks

高清

見到我軒個心有啲小鹿亂撞

屌啦星訓訓下扎醒左

再訓啦

最後一次聽歌

軒達臣勁到

去返訓啦 唔係我驚你今晚訓唔返

最後半場歐聯

又米老軒
姐係主動出局

屌你老母高普永遠都係淆 又米軒母 西波

咁岩4點 點撚樣訓返唉屌

: 你估依家打playstation阿?

咁少真利?

冇睇開拜 占士今季掂唔掂？

提一提各位，呢條中場，係尻普大戰必備中場
上年歐聯決賽...今年打鏝，又係呢條中場
我屌

等俾人456

今場掂就得

近排fit到嘔

阿樂上到咁前

Acestream開波未阿屌

鬥逼

沙拿喺左邊

馬貼

前面三個今季不嬲都係亂走

Salah文尼交換左

係咪遲開波? acestream最快都先分幾鐘
唔掂啵

上面john 巴打嗰條ace link 3分鐘了

利物浦加油

上面有位巴打放左個俄文ace link 可以睇住先？

唔踢逆足

睇緊上面個條而家3分幾

睇緊條btsport ge 而家先2分半

我利加油

返到歐聯又打上年既戰術

逼得好緊

要求唔多,入一球夠了

沙拿終於都踢左邊
希望沙基利都可以試下
433佢地兩個剩係可以踢右翼真係好死

垃圾軒又放炸彈

軒搞乜

傷埋

軒唔好傷

軒

回下氣先

軒咁快傷

邊爐

大清個樣幾搞笑

神南又諗住做skipper?

邊爐開心到

隊長又避戰

冰爐熱身個動作

反軒份子

skipper始終係玻璃英人

又傷打撚咩

個樣好甘願做後備咁 最緊要有糧出

粒水姐

上呀利子

軒仔今日做歐國杯決賽C朗？

我啲動作好好笑

笠水軒

個鏡頭低到好難睇

搞掂未呀，唔撚得就換啦

F9

平安鐘

換人啦 要10打11到幾時阿

牙煙到

返來了

屌你請人食叉燒

後防啲波有啲姑寒

軒隊

唔係傷既話..換老米好過換軒

邊個擺到咁靚

12萬鎊周薪齋練波齋坐，荀工吖

睇個勢輸9硬

拜仁開始黎料

作親客都係出捱打陣，點入波

有冇ching有手機link

俾人禁屌

牙樂嗰邊今晚一定出事

應該該就比人入

龍珠直播

俾人撳屌

嚇撚死

好驚taa

屌啦星 就輸就輸咁

好彩冇事

作客比人壓住踢都好正常嘅

嚇死咩

要不是雲隊

拜個Manager有d似Joseph Gordon Levitt

輸左一半

Vvd

Wa. Vvd

死啦睇var?

rubbish captain

Wa diu 嚇死

換走軒啦

我都覺，好似樣

傷就換啦

你啲利迷都幾撚痴線 第一次見人傷係笑鳩佢避戰唔係問佢有冇事 到底有冇咁撚憎佢

軒又來料

咁鬼易傷

神軒88 又skip了

大家冷靜啲好冇

軒又唔得了

軒again

標致性大戰笠水

邊爐ready

軒又傷 講真呢排真係踢得好

一早就要邊爐啦 又曬一個位

你個名

真係垃圾來

又skip
隊長喎

班英人真係好玻璃

粒水mode

收工啦

邊爐入黎

Fabinho in

軒踢啲高速來回嘅波會好醒神

我軒呀！！！
屌你對面11號

隊長淆底走場先

高普即趕佢走

屌又有人傷

仆街 個位本來留黎換米拿 隊長又笠水

軒真係有價好賣
就黎做大清個位

兩翼又換返

睇個勢 似 又傷一個月
冇防中

邊米母

如果對方縮後，軒唔太受壓，多數都發揮得好好

笠左5年水

米換沙短

投定降先都得 90分鐘米拿冇氣冇人換
加時輸夠3球

會唔會好似獌嗰場咁

今日啲交波做乜撚野

唔好亂傳波啦大家
冇軒執屎架啦

完全攻唔到

快到呢

咁樣hi下就傷
反軒由今日開始重新召集

笠水型隊長

輸撚硬

仆你個街啲反軒上晒水迫害

搶完個波返黎又即刻比返人

明奴今日似9踢

軒一年至多先傷3個月

其安係咪熱身有問題
老虎係咁
軒又係咁

屌你老母想贏到痴撚線 係度笑鳩自己友 實撚係佢驚輸唔踢啦屌你老母

兩邊踢左十幾分鐘又換番位

傷都有得反

大家睇得好唔冷靜

係每季傷三個月

有冇website版

比人迫到波都傳唔到

比人禁到一棟都無

邊條撚樣係到負皮

個劇本睇到熟哂 佢唔悶我都悶啦

冇左隊長幫TAA協防
見到刀疤奸笑

迷軒反軒內戰緊

barcelona 12m

仲話射十二碼

成隊好似未訓醒咁

屌米拿

Block哂反軒了

米

米真心唔得大戰

米叔

歐聯作客入局好慢

又出米拿 呢嫁最需要lalala呢種球員

屌 出米拿

明奴呢排個態真係唔係好掂

Messi pen 1 0

上場先入兩球咋喎ching

利記傳幾球又斷

大戰保守都唔係出米拿啦

1001

ab今場咪玩波

米拿呢排咁廢仲出 廢中咩心態

講緊d 傳波 講得唔清楚

情況唔多樂觀咁

廢中諗住博射12碼掛
但唔會捱到

預左

死

拜晉級仲有1.69